[多圖]有人問我哋出去遊行好唔好玩

佢private

佢條女

推

垃圾mk仔
香港已經到左時日曷喪予及汝皆亡嘅地歩
仲有心情講返工

好似開錯台

佢好似叫吳文浩
讀中華傳道會李賢堯中學

垃圾低學歷波鞋Mk

有冇同校嘅朋友仔識佢啊

j死我啦

𣎴如cap佢條女

條mk仔16歲未呀
返過工都唔知有無

好撚豬喎巴打
不過你叫到

真點廢青MK

唔知有冇衰十一呢

係mk 但有必要公審不同意見嘅人？
你覺得佢on9咪由佢活喺自己世界囉
反正唔肯醒嘅人係叫唔醒嘅

同廢老有咩分別

佢問我地好唔好玩啊嘛